好心情侶養狗就諗清楚先啦

頭先無撚聊睇Youtube阿Yaki姐個Q&A，跟住有個問題係問佢同男朋友分開左之後兩隻狗仔去左邊，佢話有一隻佢男朋友照顧，一隻就比左人。

link就唔放啦，唔想幫佢賺點擊。
寵物真係唔係一時三刻話養就養，屌你熱戀果時就養佢，分左手果時就收佢皮求其擺佢一二邊，送比人。
一直都好唔明點解情侶拍拖就想一齊養寵物，我覺得如果你感情同關係唔好亦都唔會因為你養左寵物就會好左。
養都唔係重點，問題係自己都未成熟，未諗清楚就話養。
屌你老母自己責任心都冇就唔好學人養狗啦

唔係佢ex將隻狗送比人既咩 我反而覺得如果佢有能力會想接返啲狗返黎 但係佢無能力 所以咪正係接2隻貓囉 佢呢個處理方式好差咩？依家啲狗又有人錫 貓又可以係佢男朋友屋企養 其實結局算圓滿 當然你話其他情侶可唔可以做到就真係少囉

同個條仆街咩咩Ashley一柒樣咁令人討厭
我相信呢d棄養閪會報應係成地老母身上

係佢ex送比人。但係我覺得兩隻狗係當初佢地決定話養就一定要養佢一生。佢ex係一隻養，一隻送左比人。既然佢有能力養一隻，點解無能力養埋另一隻。雖然佢送左比人，可能佢新主人都比到更好生活佢，但係其實狗係轉換主人過程都已經有陰影，會無安全感，覺得自己比人拋棄。
始終我覺得，你一係就唔好養，一養就要養佢一世。

棄養有報應架

又係呢個整容怪

整容無問題，柒係佢自己。
但做佢寵物就好撚慘

呢個logic有啲問題
可能佢份糧真係夠養一隻only

如果係咁佢地一齊果時又養
一齊就有能力，分開就無能力
所以我先針對果啲情侶養寵物，就係因為當你地決定一齊養，但係如果分開左啲貓狗就唔知點處理。仲要遇到啲自私撚咪變成咁。

就好似你生仔咁，你無理由離婚就唔要個細路。而且生小朋友比較上係會考慮過好多野先會生。但相反寵物係好多時因為啲情侶自己貪得意，想大家有樣野維繫就話決定養，根本唔會係考慮下會唔會有能力照顧佢地一世，就好似當啲貓狗係工具咁。

可能細路仔同寵物唔同，無得比較。但其實兩者都係責任心問題，如果最後係要送比人咁不如你當初諗清楚先養啦。

你知唔知果兩隻咩狗黎
唔係松鼠唔係芝娃娃wor

點解會睇呢啲無聊人既野

依啲人其實點解會紅 完全唔理解

其實全部人都要考慮清楚自己適唔適合

咁所以咪問咁點解一齊果時就話養，散左就話無能力養 所以我個post先針對情侶

太無聊，係熱門見到

當然啦呢點，但係我最撚憎啲情侶一齊緊就錫到啲貓狗燶，散左就棄養。

唔止Yaki，我自己身邊都有朋友咁